新加坡又贏 +8 宗確診 總共58例！

新加坡嚴重好多 禁左支國人入境都仲爆發成咁樣

習總狗又話熱天氣冇事嘅

雪雪聲

新加坡好快變疫埠，李家政權

而家個勢勁過香港

有冇機會超返前

香港都好快追上, 我話既

+8咁威
佢地都有人打邊爐？

林奠 : 考慮禁止坡人來港

香港會嬴,信我

太多華人

咪燈啦屌

玻仔 Deserve it

我地仲有12人飯局做後盾 有望反超
唔駛失望

超英趕美

香港咁多強国負累都唔夠玻狗多

香港 牛屎佬準備上場

實有

應該係之前開果個國際商務會議後遺。
真係要多謝勇武。
冇勇武，個會9成係香港開。

坡狗上年係咁笑鳩香港人依家自己賴撚埋野

坡仔串77

死坡狗，冇言論自由冇民主，民生幾掂都冇用
死澳狗，冇言論自由又奶共，派幾多錢都冇用
死台狗，人工低（物價低唔提），總之冇撚用

香港人冇言論自由冇民主冇民生冇錢派人工低物價高冇屋住，但總之世界第一啦

Btw, 大家已經唔記得左"奶共"個"奶"字既意思，你奶佢，佢比返好處你，此為"奶", 但香港人只係單方面比強國搾取

咩都要同香港爭

58-51

港隊叫個暫停

突然間又追得咁快
唔通又有打邊爐家族

支那新加坡市

坡狗咪又係華人

林奠又輸

香港有打邊爐家族
新加坡有病毒會議

馬會不如開盤， 睇下香港定新加坡贏

聽講新加坡好難買到口罩
而香港人均二十個

新加坡好少打邊爐，不過遊客多，印度人多

新加坡省加油，一定要名列前茅

之前睇片d 坡人都唔戴口罩

新加坡嘅人都好似唔係好緊張

仲有黨呀

會打麻雀

省?市咋

好多單係教會聚會

睇嚟香港隊要加油

佢地總統前幾日話恐慌危險過唔戴口罩
話如果有病先要戴

佢地衛生唔好？

香港呢兩日得兩單渣ga

操你媽B

想同香港爭亞軍

應該好快失控

冇病唔洗戴口罩。

今次死得人多。

還有PAP
還有人民幣

亡國在望

隻病毒好可能真係唔驚熱

抵死

香港人太醒目
一月頭就大鑼大鼓叫人戴口罩
坡仔仲係度柒吓柒吓

坡狗死光最好

愛拼才會贏～

葡萄撚好酸

鬥確增病人增長

出埋打邊爐家族都唔夠新加坡嚟

PAP

準備改名做星國肺炎

咪係，仲衰過香港特區

嗰度咁熱都爆得咁大鑊
真係唔敢想像到左5-6月個疫情會係點

新加波D奶共畜仲多過台灣，基本佔人口８成，
死撚哂都不足惜

又超越香港

little india

不能同意更多

果然咩都唔想輸香港

支那人傳緊新加坡社區爆發咗好耐話起碼三百人坡狗支那移民番新加坡個個四圍走又新年又萬人宴

我上個禮拜去新加坡
喺地鐵係可以冇乜人帶口罩
30個人先有一個帶口罩

咁人傳人可以係室內。。

佢地好自豪係華人。
雖然“馬拉”人印度佬真係垃圾黎。

出埋打邊爐都比坡狗放甩

亞洲人口有望大幅減少

香港仲有牛屎12人

中華人民共和國新加坡特區喜迎共享中國人榮耀

想馬拉狗死多D

香港同支那隔得一條河都冇坡狗咁勁
仲要講緊係過年前仲係日日咁撚多支那水貨狗
初三初四又勁多返支那過年既香港人返返黎
香港唯一一單死亡個案又係撐警深藍狗
唔通真係天譴？

星加坡同香港政府都有叫人冇病唔好戴口罩
只係星加坡人信政府唔怕而香港人即刻開波屌777 on9

sad but true
講真如果港共做得好好地
個個有樓住 生活水平又高
香港邊有咁多人得閒同你反送中

香港馬會或考慮開番投注站冲刺

新加坡叫人唔好帶口罩嘛

同香港鬥得好激烈，up上up落，要影相睇下邊個贏

又然

俾新加波爬頭 香港聽日要爭口氣追番

香港仲有咩mvp

我地1 dead

人民唔奶共

香港人防疫意識應該世界第一

今年D迴力鏢開始令我信有報應

香港vs新加坡

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

呢隻毒專攻獨裁國家

渣GA~~旺我地成日參考你

星加坡而家搞緊航空展
上次開個19會就搞到幾個國家都收左份大禮
今次呢就

Air Con

死一個都係似奶共多

呢個講法都成立

星加坡

為咗贏香港可以去到幾盡

香港市有望反Cup

坡狗唔戴口罩笑鳩香港人搶口罩咪中回力標

金仔先係

坡狗的報應

講一般民眾

Dllm match

唔好ff咁多
新加坡d傻鳩冇撚腦的

load 左陣10%

新加坡意識係好差 個個覺得冇病就唔洗戴

佢哋都應該plan緊work from home

新加坡仲要搞air show
留名等睇班鬼野曬啲病返去

再熱啲

咁撚正?

奶共萬事好

佢哋天氣熱應該戴會好辛苦

奶共嘅報應話嚟就嚟

佢地唔興戴口罩

星豬信政府唔戴口罩

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

係咪因為香港全部人都戴口罩
你又戴 我又戴 就安全好多

新加坡超多支那人，只不過佢地輸入既支那人唔係香港入個隻又老又殘又廢。

愛支病嚟

真係播毒

做咩者,點解咁都要同香港爭

加油,繼續宣傳唔使戴口罩

香港靠住邊爐家族一度突破新加坡攻勢，仲未知可唔可以再下一城

賭盤 （每星期/每日）

國家確診數目大小

國家死亡個案大小

國家確診數目單雙

國家死亡個案單雙

特別事件 （某人下台或被免職）

波膽

老豆老母岩岩新加坡返黎 話冇人戴口罩 痴撚線

咁抵死
留名等睇

你要小心⋯⋯⋯⋯

邊爐家族二代好快反cup

坡豬就無辜既
不過姓李既總理就等睇革命

新加坡好撚多福建人

因為新加坡邋遢

抵

新加坡華人入面一半人都係福建人，香港入面係六分一

共享中國人榮耀

新加坡終於砌低香港，一償其夙願

玻狗

香港幾多

齊聲
恭祝你
有個新肺炎

加油

真係唔撚明新加坡點解會多過香港
明明香港幾十萬人係中國返黎

今年都係咁笑鳩 台灣人同香港人帶口罩

因為佢哋更多

愈多中国人嘅地方死得愈快

因為波仔唔帶罩，冇呢我哋咁緊張。。 。

新加玻新年會食撈起魚生，一人一對筷子撈起啲嘢食，又會一路撈一路講祝賀說話
咁玩法同打邊爐無乜分別

真係痴鳩線話死亡率唔高，冇事唔洗帶口罩
症狀輕微打算叫人睇普通醫生
真係得香港人先知大陸會玩隱瞞？輕視到咁

條友話冇病唔洗帶口罩 祝佢好運

51:58

老母同細佬住新加坡
買唔撚到口罩，細佬係香港日日戴，去到新加坡就話無人戴唔肯戴

垃圾坡仔
呢鋪你仲唔仆街

我地有皇牌飯局
一出場可反超

食馬拉撈野
個個拎對快子一齊撈呀撈
魚頭煲又撈呀撈
痴撚線

唔知點解見到坡狗仆街特別開心
奶共

香港人均都只係一個月多dd

佢地唔知中左肺有事
腎臟有事
心臟都可能有事
未計其他後遺症

耶撚末日

in邊爐家族we trust

近咁多 都追佢唔到

不過唔好開心住

美國都撤離香港
應該都仲有得鬥

唔好唔記得新加坡喺呢八個月嚟點樣對我哋嘅運動落井下石，而家現眼報

有飯局反cup
放心

如果唔係班強国人仲有港奸拖累 而家香港無新增

好似踢波有阿朗美斯都輸咁

坡仔同事話公司班人完全唔驚會中招
要特登提佢哋先會喺office做嘢時戴口罩

由佢地一傳十
十傳百啦

不怕, 相信政府

一個乞痴
一開車啲風向
就算用手掩都有漏網

反cup反cup再反cup

有入籍支那種吖嘛

新加坡特別行政區喜迎抗疫機遇

香港追唔到

1.01[110.5]20

都有樣嘢啱嘅
Wuhan Coronavirus

冇事就做唔到世界冠軍嫁啦

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

撈起家族

香港因為反送中少咗勁多中國人
如果好似以前咁樣周街自由行
海港城，旺角多人過街市
就算禁咗入境肯定仲多感染過新加坡

睇黎可以整返個武肺指數比人練下投資

多謝勇武

新加坡啲確診病例有三大源頭：撤離武漢嘅公民、大陸旅行團同國際會議
香港就因為抗爭同埋林奠無能所以避開曬呢三樣，唔係爆得仲甘

超越香港

但呢轉大部份教會惹番黎

新加坡省

勇武再次救港

香港盤菜飯局接力

其實未發病邊有人知自己中左招
坡佬維穩害鳩返自己，封左關都停唔住

sgsar

死坡狗

抵撚死

坡仔咁鐘意奶共
又想香港死
睇下一年後邊個國家玩完囉

佢地有教會
肯定係上帝俾佢地嘅考驗

抵啦屌你老母

官媒洗板撐共播假新聞
賤民係fb又做Singlish五毛
星加坡特別行政區

拎張人民幣當口罩用啦

飯局皇牌

係，因為香港人排華所以已少左好多支国人周圍走
就算海通果種咁有錢
香港人都唔歡迎
睇行為就知勁無品

二代已經無病徵
佢地等大幅超越香港啦

玻狗攪到全世界都係

12個入面再搭多兩個xx家族咁就反超

香港好多強国港奸負累
唔帶，會死得好快

香港竟然不是第一

但已有15人康復, 又未有死亡個案

你以為佢哋衛生有幾好全部screensaver 嚟㗎咋

班耶撚仆街啦
風頭火勢仲教會

好似我老母咁
整齊但係唔乾淨
啲野係就係執到好整齊
但係啲檯布抺完窗又抹檯
切完生肉又唔用洗手液洗手就咁用水沖

坡狗乜都要爭

錯嘞，好多支持運動嘅人好有米㗎

好過抹完馬桶又抹碗？

台灣不知幾撐我哋，台咩狗

Why not both

Source?

印尼静静地嬴

有人會咁？

有冇最新獎牌榜

進化

坡狗落地獄

幾撚智障

坡省叫人冇病唔好帶mask

香港早排都仲係
不過香港人睬佢都傻

新加坡都咁
香港咪大L獲

全東南亞口罩都比我地買晒

由03年開始就想超越香港
終於超越到
恭喜你

日日新加坡都反cup都香港

果然吾係省油的燈

年飯家庭 12人入面，中多咗兩個啦。

我地就輸啦

大躍進

我就係要呢啲

香港入返3分

如果唔係勇武抗爭左六個月
可能我地病撚死晒

有冷氣既地方就大風險。

而家睇泰國，泰國有本地個案一的都唔奇，因為真係好多好多好多終國人去，但係泰國既冷氣一般其實無其他地方咁厲害。所以就要睇佢地本地傳得有幾厲害。熱的毒係弱，唔等於死曬。

行山銀行件事通晒天, 班星加坡縮骨老世睇到又諗住縮

咪又係一樣崇拜極權盲信正苦

５３：５８

SCMP仲要有篇文幫佢兜
話咩新加坡個數大係因為佢哋detect得比香港好

咁講係有可能
但係無可否認新加坡政府把關不力
到依家都係只係圍繞種族問題 咩叫人唔好歧視

香港會唔會後黎追返上去

繼續不全面停課...星加坡佛系抗疫

佢個航空展會唔會又散到毒畀人地

撈起

坡佬：

記得呢集etv係最好睇嘅，細個最鐘意睇呢集

唔係港共（7777），香港只有20宗
年年大把支那狗專材入籍新加坡

香港鬥咩都輸

就算唔係姓李繼續做，第二個姓氏做（人民行動黨特色既民主），新加坡都係奶中蟈，想台灣人同香港人死，坡人同新加坡政府心態

cls 人地真係多得中蟈人同新加坡人

佢地成日踩香港人同台灣人上位，李顯龍以為自己係老豆李光耀果陣（所以台灣人一樣勁討厭新加坡）

航空展都照搞
唔停課碎料啦

Bravo

人哋好返14個 香港先好返1個

好多美國同美軍航空展公司都今年取消晒唔去新加坡，唔想俾新加坡境內武漢肺炎集體交叉感染

Major summit on eve of Singapore Airshow cancelled on coronavirus fears

星光部隊(台灣同新加坡)自二世祖做左之後已經名存實亡

香港都有5800幾個支那狗武漢佬

有特區政府豬隊友嘅加持之下，香港病發個案一定只會有升冇跌！

搞死埋東京奧運

自己攞黎

真係咩都要同香港爭

53:58

直頭 頭5都冇

死坡狗抵撚死，個個串柒柒

我都睇咗scmp篇嘢
全部都係訪問新加坡人，然後不斷自己打飛機
真係好肉酸

坡佬係好唔知醜
成日開會都拎住少少野打飛機講到好撚勁咁

香港人有沙士經驗
澳門而家維持10宗先係吊打同好運既，因為唔係國際交通樞紐
坡佬幫助香港忙，幫忙開國際會議
最無辜辜係日本，一隻鑽石公主號搞到百幾二百人中招

澳門無論二戰定sars都幾安全

唔係澳門控制得有幾好，而係澳門無乜價值

好多野都係整定，如果唔係有示威，大陸人未必會去其他國家

人怕出名豬怕肥
不過澳門停曬賭場戲院都唔錯嘅

會唔會搞到星加坡滅國架咁搞法

澳門到而家都無話封關
但廣東省同全國一停簽注就一定係停港澳
無左大陸人老實講賭場開唔開都無分別
香港的戲院要隔行又要量體溫又延遲開店時間已經算係咁

澳門無賭=????

遲下日本開埋賭就當然去日本啦

桑拿

支持專制正苦打壓民主自由既就無個係無辜的

有親身經驗就知呢班坡豬係真心信支那無講大話

已經被洗腦洗到無咗個正苦就會亂一定要靠正苦

一年前簽落嘅自由行都仍然可以去港澳的
香港話就話隔離十四日，但大家都知廢的。過多一星期人人都知廢就會無視佢繼續嚟香港。

唔好睇到新加坡人咁醒
其實好多危機意識都好低

坡豬又贏

冇一隻坡豬係無辜

太遲禁，人口太密集